不如試下用高強度雷射。。

見到市面有好多綠外線筆

推

一見到有狗開槍就射佢隻眼， 但前提要火數夠大， 而且綠外線射程遠對眼睛傷害大， 距離好遠都發揮到。

琴日睇直播見到有人用綠外線

人地開真槍

一人一支眾志成城， 而且成本都係五六百蚊

目的係阻止佢瞄準， 而且我唔信我攞紅外線你用槍射我

即刻暴露自己位置人地會開槍

對陣哥陣用咪得

laser pointer唔係紅外線
紅外線用人嘅肉眼睇唔到

佢隻眼一望過嚟就綠色一片

唔係幾識分可能要你另加補充

咪撚唔鳩用腦啦，前面自己友有人拎轉頭點撚樣算

用下腦啦唔該
用下腦啦唔該
用下腦啦唔該

人嘅肉眼對550nm波長綠光最敏感

呢樣嘢要現場配合

試推

點解唔信，尋日中槍嗰啲人連暴力行為都冇，一樣比啲狗headshot

有咩用 你傷黑警？

睇外國YT，夜晚加煙霧最有用

圍著一班再放水彈降降温等佢哋冷靜下

啲鬼佬用嚟分散對方注意力，所以唔好用

整合有關6.12簽名網！希望各位可以入黎簽個名

如果企高樓大廈上面好難捉架嘛
唔好阻執法
大家唔好試!